塞地鐵，會塞到我入唔到機場

我屌你老母個tg admin,
不嬲塞鐵係好大民怨既一件事
好多中立一塞就屌鬼
以家明明機場究極安全和理飛又唔洗比人屌
你硬係做埋D 黑人憎塞鐵
九成係班狗黎

做完冇撚用都要繼續

講真 好多人都係上午快手做完d野
下午就入機場
但一塞鐵真係咩都做唔到
上午d時間就無左大半

大佬 返工個批唔可以個個星期都罷一日工黎配合大家架
咁搞法一撚定會少左人入機場
唉

最on9係廢老唔洗返工嫁塞死同路人有咩用

屌那星你去機場塞咪塞到班有錢佬
你塞鐵而家有咩用
又唔係搞大罷工
要睇時機呀屌

聽日邊個塞鐵，我，會好聲好氣拉走個兄弟

推